究竟空氣質素健康指數要點理解?

有時叫空氣污染健康指數
高係高污染高健康定高質素
明明以前叫空氣污染指數就一睇就明

十足十中共啲維穩字眼

365日帶住N95出街，一見手機APP提示就用

以前=API
宜家=AQHI

政府話AQHI適合市民多d呀
宜家就算其中有d pollutant好勁 個overall指數都可以係低/中

我覺得個重點係 高-> 高健康指數 好似好好咁

漏咗最重要「風險」兩個字意思變晒

「有毒空氣無害」啲fd

電視淨係會講高中低
原來係講風險